得罪講句 加勤比海賊系列係1000000%既爛片😒

包括上緊既依集都係🤦🏻‍♂️

頭三集好睇

Ching是咪王晶fans

依個世界係要有Ｄ合家歡幼稚低Ｂ戲種存在對應市場需求，有時就算係個好邏輯思維都好，總有Ｄ時候係想唔帶腦走去白癡笑下

第一集都還可以 2開始我都唔知佢講乜撚野

第一最好